點解唔係雄姐攞男配角😭😭😭

我要雄姐😭😭😭😭

韋家雄?

其實雄姐係套劇戲份wise唔夠出
韋家雄就出啦，奈何拎過一次，老無又想捧第二梯隊

太矮

點解會無Terry

竟然俾個仆街梁烈唯拎咗